越南封關緊急支援區

我好熟越南
識越南文
喺嗰度有銀行戶口
如果識有人擠留越南可以叫佢入上面條linkink，我哋會儘可能給予緊急援助

提防詐騙

係 大家多個心眼

就係支援啲滯留當地
乜錢都冇又冇酒店住嘅人
有咩好呃

唔好幫藍絲

推一推

樓主同滯留緊嘅人都小心啲 good luck

其實未講停飛 越南到香港

香港嘅airline仲有機會飛
越南嘅airline應該唔會飛，隊crew驚隊咗返唔到越南

幫up

依家呃又得
件事過左之後呃又得
入group前後都要小心就真

我相信各位連登仔經歷反送中之後都好醒

連支那用語「心眼」都用埋，各位心照

有朋友原本今日坐越捷返黎，已經停飛了
但又冇指示可以點

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

想問聽日硯港返香港嘅機
仲飛唔飛

點解你會問得出依啲問題

因為打唔撚到俾旅行社
有屋企人係個邊囉
點撚樣呀

即刻買張經其他國家轉機嘅飛返香港啦

呢個真

陣間又有其他國家禁飛香港

咁呢幾個月都返唔到香港

睇你博唔博
一嚟而家好多國家唔比14日內踏足過中港澳人士登機
二嚟就算你搵D未ban嘅國家
可能到你上機前又ban埋

屌你老母777，奶共搞到比人封

原本聽晚hx 河內返香港，已收到email cancel
而家留多幾日先算

好
唔該晒

好多國家咩? 中港澳都係?
中港澳都唔比乜暫時唔係得意大利同越南咩?